光時現時員工 你問我答

有幾點想講：

1）半年前成個光時團隊reform，大家都博撚晒命為光時，包括CS回覆有禮貌又快、送貨速度全面改善、多左好多香港品牌、一週年rebranding改頭換面、social post靚仔左、website更user-friendly、等等。呢d都係成個 光時團隊既功勞，而唔撚係p君一個人既功勞。

2）舊sourcing team都離開左一年，你地都開左重光號，唔駛作嘢攻擊我地搶traffic既，你地憎P君但唔希望你地借機做鳩我地，各有各做啦。

3）留意返所有光時官方回應都係管理層（P K 隨心老細）自己draft，無同其他員工討論過。

4）要求P君盡快交待自己人工以及向員工公開CV，如果真係收緊十萬，不如你減薪一半請多幾個手足，因為佢地番黎hea都有用過你。

5）大家用成年建立既野直接因為佢169打1條船，好心痛，為所有員工有依個ceo而難過。我地唔想依個地方變質，香港人無曬信心，求P君你辭職比返d更我地，光時真係無你都可以運作得好好。

其實兩日來d留言有好多錯誤指控
有問題可以問，盡答（有簽NDA）

而家大約有幾多個員工? 同埋有幾多個係PART TIME?

係就開全名啦屌你老母

咩P 咩K 直接開名啦

大大個支共敵人在眼前，好心你班黃圈咪再內鬥啦

lm

我諗99% 幫襯光時既人
都希望 真係落手落腳做既人 都可以分享到
好既薪金報酬，至少比市面高
甚至好高

大大個支共敵人在眼前，好心你班黃圈咪再呃自己人錢啦

個個都講d唔講d
不適宜跟車太貼

好簡單我淨係想知
p k 老細係唔係幫手足寫信
等手足無得提早出監
係的話呢d仆街唔走
就唔會再幫襯

sor 唔係吊黃圈 係吊用黃呃錢果班 要呃請呃對家

你係邊到聽返黎
呢個指控好大獲
如果係 佢地簡直係抿滅人性

想知點解P君可以做到個個位？唔係一開始個個都義工咩？推唔推到佢落嚟？點解要係求呢明明大家一齊努力既成果

實數唔知，應該2x個，包埋管理層得8-9個全職

班打手撐光時之前唔該睇清楚張圖，一直定位就係社企，你而家同我講係一間普通公司要賺錢？
咁612星火都可口攞一半錢比管理層出糧，我肯定佢哋做嘢辛苦過你地

佢哋殺撚咗自己人？
要搵佢地資料去查冊咪有
佢管理廢唔代表要出賣

咁如果3X%人工個數係真, 應該真係冇9-10萬嘅

隔離po 有講
去爬下文

唔係 其實p好錫手足
有手足被還押佢日日去探
只係管理同做野廢 + 真肥上瘦下

分清楚，做野既係手足，仆街+定位做公司既係管理層，唔好無啦啦話埋下面被壓榨既手足啦

肥上瘦下已經係死罪啦
學埋政府啲19做法

留得最耐自然就係管理層
間公司有佢名

希望係度公開講佢會識自己退落黎
佢係唔會聽員工講咩

召喚改圖大師
盈利全部納入高層
利用黃圈成為支援供樓資金來源

以我所知就接近6位
其他管理層人工低一大截

小心自爆

巴打有冇收過b既公開信
就你所知有幾多野屬實
B走既原因又係唔係因為呢樣

Btw你地連登班友搵真相還搵真相
可唔可以用下個腦
係各位網友
五味冰火
個班出撚哂名
你地仲附和佢地講野既...

過檔去蕭生到啦 蕭生係咪黃
大家心中有數

要求光時擴大董事會；

光時三名管理層深知光時乃大眾集資企業，但明顯無公眾監管，除非佢哋幾位敢講光時係屬於佢哋，否則擴大董事會成員係事在必行，加入數名獨立非執董及一名獨立執董，否則只會永無寧日。

團隊係指所有員工定管理層？
樓主會唔會過檔重光/開新檔？

咪洗板啦

O 姐仲係唔係到?

支持

洗乜鳩姐

坦白講，我估9成人都係理念而幫襯
見住光時開始上軌道同進步都好開心
但原來肥上瘦下，同我理念有所出入

炒咗P冇用，光時嘅情況一定要一到幾個完全唔收錢或收唔到錢，冇利益衝突嘅人幫手Mon，單純對公眾有交待就可以，唔係8位數現金嘅魔力會好大。

依家管理層有幾多位?

PK好怕俾人MON？會唔會已經偷咗公司錢？

爸爸點睇今次啲人忍唔住
利申：識你

直接無視咗佢地

阿生
你見唔到我問乜野
你洗版係唔會幫到手架喎

買重光號好過 人哋越搞越好 貨種類又多 有埋書賣
使幫襯你光時？好後悔之買喺呢間黑店買咗咁多嘢

廢唔緊要。
P呢個人最令我失望係用恩主心態對待佢哋聘請嘅被捕手足
覺得自己（當時）無薪付出勞苦功高
就獨攬大權任意莽為
話點就點，毫無溝通、信任可言

重光號唔洗吹奏
50步笑100步

好似啲野做到成績出尼就會開始變質咁

而家光時真係多左本土野買，比起一開始好左好多，希望可以越做越好

重光即係邊間？

剩search到重光慶弁

你覺得p出緊幾多糧比自己

重光號 改左名 叫 「同人辦館」

我幫襯光時都係想愈做愈大 養到更多 (特別係有案底) 既手足
光時唔係義工我明, 你做到百佳咁養起咁多手足 我話知你管理層幾多月薪

都係缺乏公眾監察

要要時檢討，才會改善，越做先越好

光時依家咩定位？私企定社企？想出高薪做老細做私企嘅話我以後唔會幫襯唔會買coupon，寧願拎d錢去捐612好過

唔係 事實係佢地係錫手足嘅 仲會整禮物接手足出獄
呢單流料唔洗再傳

其實係
不過見到有人話佢炒人縮更
自己月薪就由50k變100k
真係睇到心淡

快快手完啦好嗎
搞經濟圈搞成咁，支持唔到手足，仲要反過來消耗政治能量

兩間都唔會幫襯

P君

又話你問我答
無人答
我問先 你係邊個

個陣重光無啦啦彈出黎頂光時，仲買乜鳩呀

咁仲有無義工? 幾多個??

返光時要簽nda

你哋自己公司搞唔掂?
罷工、迫宮、要求管理層交代之類有冇試過?

問題依家仲係蚊型已經玩肥上瘦下十萬月薪
分分中講緊阿布泰近廿間分店都出唔到呢個數
但落手落腳啲手足就義工或低於市場水平

願聞其詳

sor 光時宣稱係想做社企 佢無論請幾多人 管理幾多月薪都係要理

會唔會搵7個人組成光時職工會
集體談判? 員工有份管理公司!!

傳聞啦 重光個創辦人係光時創辦人 比光時果3條友頂走左先自己出黎做

外人好難評論， 人工高唔高係相對於貢獻， 甚至同上一份人工都冇必然關係
所以值唔值得其他員工知

有 一半半 因為B管理style一樣咁鳩
我當佢地打和 鬧劇黎

識我就放過我啦

人類，都是貪

我講既當然係指全體員工
唔會過檔啦 考慮緊辭職

咩職位？？
幾錢人工？？

O姐4月quit左啦

你搞清楚
係各位網友個d個個post都會入嚟
冇理由因為佢哋入咗嚟就唔俾人講

3位

已經絕望，所謂黃色經濟圈原來仲仆街過藍店。

一定接近6位

推

屌
我都係開黃店
點解我做到咁撚廢

我唔係話唔比傾
係有人支持佢地個d濕鳩言論

答你唔到 但真係一站式由紙箱開始香港製造
而且真係請緊手足 所有vendors都係黃嘅

錫手足同自己個荷包可以並存嘅
問題係佢係咪真係舉足輕重同值10萬？
個人覺得比6萬你已經好好 10萬大貪咗

巴打有冇辦法prove 到自己係員工先, 驚炒車

同埋而家係3個管理層( P, K, O(隨心老細) )肥上瘦下??定得P一個咁

真人真事
佢地的而且確係錫手足

我覺得一間咁既網店要員工簽NDA已經好戇鳩
有咩商業秘密

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

個個日曬雨淋搵既辛苦錢諗住幫到手足，貴一貴都買。點知最後同捐錢去支那一樣畀人貪哂

你邊間

佢係呢間嘢嘅擁有人+董事
法理上佢有權決定出幾多糧俾自己

利申覺得佢有問題
不過佢冇犯法咁解

同你一樣現時員工囉

肥上瘦下

咁公開信裡面講魚革義士cv無人理果單野呢？最後係點

全手足營運無義工半年

我唔係現職喎

勸又勸過 千字文都打過
宜家咪試下post依個方法

自爆唔答
跟市價 無刻薄我

咁有無"告急" for 出糧??

用黎保障其他員工身份
我地d手足好多有charge在身
用下腦

好撚痛心 希望光時可以重回正軌

大家封鎖洗版

唔好引用REPLY佢個MSG叫停佢 因為咁樣變相幫佢洗版 SOSAD

佢最近先又出post話生意跌3成
成日都暗示生意唔好
但佢本人又可以出到接近6位數字糧？

而家咪知佢哋當時出嚟頂光時係啱囉

知唔知公司盤數邊個管
亂唔亂

完全係惡意指控
位手足一出返黎已經番返光時

戇鳩
咁果張NDA應該只係要你唔好講其他手足既野
唔係公司政策，內部既野
用下腦，俾人用張NDA封口都唔知

講真我覺得跟市價已經算刻簿
幫襯過佢嘅都知係比市面貴啲
仲肯係佢到買係想光時比返高待遇你地
未計啲coupon
利伸有買

好掛住佢添

下 萬3比多你地班倉仔啦

下一步就好似龍門同渣哥咁
兩間都比人懷疑 兩間都無人幫襯
最好盡快搞 因為真係驚功能組別真係選輸咗
同埋要轉移D焦點 好多藍絲酒樓食店無生意 要政府做D嘢 但我又比人濟水派唔到錢

無告過急，之前封email係send比d未買過野又或者好耐無買野但係登記左既客，email marketing係e-commerce勁常見

佢當自己商業公司咁run冇問題
我咪好似平時咁格價決定買唔買佢啲野囉

點樣呃呃聲你比咗錢人地冇比貨你？

嗰啲人根本唔使理
留人門條五毛扮支持光時叫人唔好再講啦
成日睇住對家啲PR講嘢咩

光時義工原來收十萬人工後續

咁入面既公開信係唔係exactly B君既公開信?

有冇證據？

P為人係點

好煩，重光又話貪、光時又話貪

我都係瓹窿、香城、煲底算了
至少可以爆句明賺錢你吹呀

依排生意係差左好多
但係講緊成個網購市場九月都跌唔少
大家見疫情放援就出曬街買野

其實佢人工咁貴就應該頂唔耐

其實你收皮未？睇下我第2點

初創出咁多糧比高層做IT都死啦

睇嚟係你唔知咩事
提醒下你，判三年以上先可以申請釋前就業
你講個個手足係坐左10個月左右

兩個人，兩個case

咁佢地可唔可以講下點解光時唔係聲明講清楚呢點
呢點係我最大嘅concerns
淨係講埋啲鳩野 話自己做啲野合法

P姐 唔亂 佢有經驗睇數既
有比過詳細p&l我地睇

錫手足點解自己出6位數
但cut 其他人更
我諗唔明

間公司係佢
佢想玩咩都得

佢洗聽你up?

我地唯一可以做就係擺買

真係冇告過急喎 收皮啦

p平時有乜做

想問D唔無關是非既野

你地公司有咩咩方針 或者 會透過某渠道可以認識到手足,等佢地隨時有機會可以黎應徵或者做下part time應付下生活所需?

其實而家好多case未審完可能佢地都仍然有工作, 但1,2年後case完左,甚至再坐完出黎會唔會可以主動提供到支援,不論對方想唔想接受你地既支援

想問有邊間公司既約係無加條款唔比你爆公司內幕？
返過工未？
我宜家都講緊d事實出黎啦

咁你又遲職？

「光時」強調會確保盈利每一分一毫都會用在支援社運人士，並考慮營運一年後從私人商業機構申請成為社企。
此外，「光時」指受聘者薪酬會高於其職位市場價，若沒有因參與社會社運而有就業困難的求職者，該公司將會按正常市價聘請其他人士。（佢又無錯嘅 管理層係高過市場價）

同埋cut 手足更係咪真

睇完跟住？光時炒咗嗰兩個閪人咪唔使咁囉

自我中心
覺得自己諗法決策係啱囉

有冇諗過呢個可能係p姐黎

不如你面對面屌柒佢啦

而家件事咁落去你都係無得撈喳喎

我無話過信哂

一直有買開光時，見呢幾日啲post都幾撚sad
好多事都係為錢而變質

好似堆肥上瘦下NGO 咁.....真係好撚失望

今年6月9號光時月報

其實做咩姐 行得正企得正洗撚spin落其他人度

會員 #12186 - 肥寶貝 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

性侵？你睇下連登仔之前點講你啦豬閪 - #1

依條片真係笑撚死 - #1

火魔法師？

你班傻仔入黎睇下外國人點講你地先啦 - #1

成班以為連登=世界

睇完依條片你班社會垃圾仲有咩好講 - #1

唔計收錢做野果班，根本由頭到尾你地就係為發洩而出黎破壞，為自由？我呸

忍撚咗你班撚樣好耐,終於有得笑 - #1
成班白卡連登仔又講到end game又天安門眼鏡仔又最最後一次抗爭又盛
你老尾智力正常少少既係屋企涼緊冷氣啦
俾人利用點你出黎幫人賺錢仲係度扮撚晒有料咁
條例過咗關你撚事咩,你普通到無撚得再普通
邊撚個會理你條柒頭呀,拉你返去槍斃都嫌晒子彈啦,蟻民

意見及舉報：

講真個句，你個ceo咁中飽私囊法仲點撐你地？
一係你地有心既走出去再搞啦，呢友擺到明利慾薰心

無換account

今年1月？？？
d管理層4月先開始落黎做

我既意思只係要人簽張NDA話唔可以講公司野係好少見既事黎
我做過既公司唔多，5間姐，可能兄弟你經驗好好啦，成日做啲公司係鍾意出張NDA叫你唔好爆公司料
Anyway你唔駛晒心機覆我啦，你答下其他兄弟既問題算啦

阿sum無參加過釋前就業計畫，你咪放fake news.

貪字得個貧

真 生意差唔夠單就cut曬更
真係有PT一星期得一日

員工唔係手足？實際少少對員工好就唔使搞到咁

佢識做PR琴日唔會出依個聲明

咁你個ceo仲出近6位數糧？狗閪到咁
不如重新黎過啦

我講事實姐 肥上瘦下同錫手足係可以共存
依家局面都係貪字做成

P姐據說一開波就係度
利申有追I

我都想

P應該盤古初開就係成員黎架喎？

你講到咁多人不滿佢，你地聯合自己搞番間唔難喎
反正有哂脈落

一間正常公司
如果冇咁多工作量俾員工
pt少更都好合理？
唔通真係請佢返黎坐咩

望就望生意愈黎愈好，自然需要多啲人手做野

推到有解答
原本個指控係P直頭唔理個申請

PR好煩，拉

cut 人力冇問題 但P大大份糧有冇cut

yes

Diu 條友連我都估唔到邊個黎 隨時係p

佢搞亂左
post個手足寫明自己坐左8個月左右
釋前就業要3年以上刑期先申請得，根本就唔係同一個人

係 但確定佢做CEO位係4月先開始
而且當時唔係大家所講亂咁告急 係真係有需要
到成team reform左就無再告過

如果冇咁多生意
上面應該都出唔到咁多人工

其實我真係搞錯左依單case

咁你係咪唔知魚革義士份CV去左邊

岩岩先出post講少左三成生意
無寫告急兩個字唔算？

多生意又cut手足更
咁邊個執貨

佢啱啱早兩日先出post話少左生意
呢啲暗示做唔住 我諗係同路人眼中同告急無咩分別

支援手足係佢地成立嘅目標

一係就宣佈以後唔係全數支援手足

黃還黃, 仆街還仆街

啱吖, 我哋係buy個理念先係到消費, 如果話係普通公司, 咁做乜要特登係佢到買

首先佢唔係一間正常公司
第二假如係正常一間公司
咁嘅生意額佢做管理層加老細仲袋咁多 抵執啦

咁佢出糧啲錢係邊度黎？
冇生意cut更都正常
但點解佢仲有咁多錢出糧比自己？

你tg問我，我話你知

現職員工你問我答
答多幾答呢樣搞錯果樣唔算

不過多謝你證實100k係真

巴打skip左我

講真個句，如果你真係想光時好，一係迫走個ceo
迫唔走就自己同班人再開過，
個ceo擺到明利慾熏心，你地仲撐都係問題

講咁多市價唔市價
其實出面執貨
幾錢一個月
pt幾錢/hr

樓主pls

想推到接埋 但咁依家現職嗰啲小朋友點？

唔好偷換概念
愈做愈大 唔代表要肥上瘦下
我係要幫所有手足
唔係淨係幫管理層搵錢

唔理管理層幾多月薪
啲野賣貴啲 無人淨係想益管理層囉

push

條友深藍

話P人工無限貼近十萬 其他低一大截
即係主要係P一個

p講嘢點會會正常咁多

我諗有一部分想間公司快手摺埋 眼怨

lm

其實透明度好重要
如果唔想俾人知實際金額
至少可以講下幾多％用係咩地方

人工方面
最好係高層中層同低層人工有固定ratio，
例如高層職位頂薪不能高出低層人工2.8倍

之類

有冇人做呢行俾啲大約數字

講清楚啲啦屌

咁點解自己出6位數

你可以上網自己check嘅 多人hea倉（以前機場倉果d)5-600蚊一日

lm

其實透明度好重要
如果唔想俾人知實際金額
至少可以講下幾多％用係咩地方

人工方面
最好係高層中層同低層人工有固定ratio，
例如高層職位頂薪不能高出低層人工中位數2.8倍

之類

上幾個post有講 $70/hur ft 15k左右
但呢個post已經講咗成間公司得8-9個ft
Pt一星期得一兩更

兒登仔係光時金主?
點解要同兒登仔交代
p君手足黎 人地靠自己本事月薪10m

你搞錯左
咁而家你清楚返
有冇件咁嘅事

爭好遠喎pins返啦

Sor個8-9個包管理層同其他部門

其實咁少人點做啲單啲數我諗唔掂
一時又話少單要cut人
一時又話自己好多野做
一時又唔夠生意暗示叫人買
一時又出咁多糧比自己

都好明顯啦
唔好唔記得仲有黃圈donate嘅錢都可以出糧

咁你咪撚講，blacklist

佢好似開呢個價？
5日13.5k
6日15k
除開應該都有$577-614?
唔知有冇計錯

真係好撚sad

唔知你真心定假膠，但單位都唔撚識用就收收皮先啦，10m

根本佢減高層人工就可以解決一切出唔到貨問題
唔使成日告急

貪還貪,賺到錢養到手足我又唔介意你出十皮野糧。
問題係cut鐘但自己仲要升職加人工,唔應承手足令人冇得提前假釋同hea鳩佢地冇學(optional)。

咁offer 100k又真係開好多單先出到
Cut其他人咪可以將人哋份糧填入個100k

出現事件之後, P有冇同全體員工交代過?

唔好開名啦

再係咁落去光時一世都唔會收支平衡
就係多得班有問題扮睇唔到既人
先比miss pun 和你宵呢班垃圾搞死黃圈

覺唔覺黃圈既錢好好搵？

開個壇重新攪
公司架構 盡量平面 ，一班人齊心做好佢 互相補位算
唔掂先連登搵專家義務幫手

簡單架構 先唔洗 咁多專業管理人
行簡單模式，透明而公開薪資結構
一定長做長有

職位唔答
人工又唔答
咁開post做乜鳩
部門加高中低層都會自爆？？
你果team得你一個咩
人工比個Range都得掛

你憑咩講我偷換概念？
你有你睇法 我有我睇法
不過現階段大家想法一樣 就係管理層有問題
就係咁簡單

全部都中國人黎

公開資料黎嫁

記得之前有巴打搵手足幫手做年宵啲嘢
完左之後都有交代收入同手足份糧同其他成本嘅

咁做嘅話大家都會有信心好多

好難
光時之前話就黎執得個時
管理層係義工性質
根本無法以咁既形式經營落去

要係商業世界生存
就唯有以商業形式運作
講情懷真係run唔到好耐

而家問題係最高層支薪會否太高
但運作模式難以平面化
依個亦係理想同去到商業社會真實情況之間既落差

好有力既 Post

話唔好開名條友真係on9 無藥醫
光時d野貴就梗，不過原來係咁樣養高層，你買埋我果份，我買番誠哥算

run 左成年
都未建立到 有些微競爭力

大大個 HKTVMALL 點起家比你抄
成立車隊 ，做好網站 設計 ，做好系統
樣樣都無 ，根本個管理層就唔識點發展個生意

仲幫襯 諗住狀大佢 只係養肥D 垃圾高層
比錢D 貪心廢柴 玩做生意遊戲

水魚檔

完

見佢哋賣贖罪券就知道有問題，我懷疑光時根本無咁多貨供應到咁多贖罪券

佢做得起hktvmall之前
有幾多錢俾佢燒

唔好話批鬥光時
但如果只為做生意利益
大家可以選擇下armubuy個D平台
起碼人地唔掂都死頂唔會亂告急
等佢發大左要請多D手足都唔係難事
而我眼中只係睇到光時除左依個功能之外就無其他

林鄭: 都唔駛我郁，黃圈擺係到就會內鬥，藍圈繼續做

有藍唔批，走去批黃

我屌你老母劉皓昕你條臭閪拎10皮 仲要有啲傻鳩話唔好開名 依家佢呃緊香港人啊屌你老母 仲要呢啲係公開資料 一間公司管理層拎得咁多 一係有才華才能 資歷 你中邊撚樣

係香港人因為黃圈你哋係手足而選擇咗你哋 冇嘅話你乜撚嘢都唔係 亦都唔會有機會賺到錢 仲有你承諾會回饋手足黃圈呢 去撚咗邊 咁叫合理薪酬 係俾你以前多幾倍呀 仲話唔可以為咗自己 為咗良心 你依家真係跌撚咗啦 你攞呢啲錢請其他手足仲好啦 有用過你啦

點解唔買無名士

大好隻野生光時打手
快D出多Dpost宣傳啦
唔係今個月D管理層點出100K

坐緊監果D 已成CONDOM
在外果D 呃神騙鬼

港共政府都係話自己依法行事，點解你地要反政府

原來B O都走左
只要P走埋就天下太平

係一定要走
唔係十萬變五萬叫做合理
無可能請個戀權嘅垃圾
不知所謂

手足加油

pin this la
出哂糧咪冇盈利囉 冇呃冇氹 合情合理合法

討論下先？
對出面啲店
呢間郁啲就話係藍
果間付出唔夠多又唔黃

口話想壯大
行為上就拉細個圈

發現好多人話光時d野貴就梗
真係比光時洗撚晒腦

當然光時係入貨上遇到好多困難
但長期賣貴貨 先無計你肥上瘦下
光時只係將入唔到平貨嘅無能
轉嫁成本去支持你嘅同路人身上
長期黎講根本唔efficiency
用光環黎賺溢價
同捐錢無分別

出糧係cost 係盈利前面
出完糧剩低果d先叫盈利
賺到幾多全部出哂糧 想有盈利幫人都難
呢獲我撐p姐呀 跟本冇違背承諾

錯喇，呢個走咗

我就無話間野係藍既
同埋呢家壯大左既只係光時管理層身家
點解唔可以放番D錢入去再搞大D先
會唔會係要做左年零就袋10皮
你搞到1/10間hktvmall 我比你出20皮 30皮都無人理你啦

出哂糧 無net profit 幫唔到lu

承諾同初心都係發起人
P姐篡左位之後理撚得佢

班底變左 P姐營運方針變左
只係無同大家講 呢個講番
提提打手們 你地贖罪券要買多D喇 因為呢家一定無左部份人支持
如果唔係到時又告急 100K既糧單仲未達標

想問吓
申請咗做社企之後會有乜嘢好處

稅務

佢咪話入邊得2x個staff
我諗開完職位薪金都幾易估

理論上係無 因為佢話自己係社企只係營運方針
佢唔係收捐款唔係limited by guarantee
本質上只係一盤生意

公開資料還公開資料,
但呢度又有幾多人係會咁有心真係會去搵。
係覺得屌還屌,未到要煮死佢地遮。

thx 巴打

$50-65/hr都有

留名

吓？ 無做錯事點煮死？

無 我都等緊

應該話啲人好難喺藍絲身上賺錢，所以咪轉移目標囉..

呃人嘅只需自稱係手足或幫手足，啲錢就自動喺流過黎，有咩事又唔驚報狗，梗係易呃好多啦。

唔覺 因為做到今日咁真係搏命搏返黎
只係d錢流唔到落我地到

成間公司廿人左右咋
一講就自爆

唔係呢三條友嚟

其實我post上黎果新聞都有寫 係唔洗有心都搵到嘅 google search都搵到嘅野開唔開都無所謂啦

轉左公司呀我地 唔係佢地3個啦宜家

咁好明顯佢地幾個大既絕對唔係完全冇錯啦
唔好關注我語病啦,睇其他野啦

對唔住 已pin

基本上得P接近6位
其他人都係差一大截

難怪同一時間有間重光號出嚟頂光時
重光號啲嘢係多啲又平啲
但冇明刀明槍好似光時咁講收益全數歸於義士
我先去幫襯光時
點知佢哋咁

果3個唔再係光時人？
如果唔係 我好似get錯左d野

當初P B O 對發起人同其他team
講野刻薄無禮貌 最後成功奪權

到今時今日得返P一個
既然無左P都運作正常
你地各個working level架空條八婆啦
逼尻佢走啦

條港女
1.無料扮四條 奪權後乜都deliver唔到
2.訪問爭住去 加入為左虛榮感
3.到正職比人炒左 仲厚面皮到要光時高薪請返自己
4.最恐怖係佢玩小圈子加獨裁
曾經幫手個陣真係灰到嘔
發現條八婆 D手段同港共無分別

不過小心d
條八婆篡位之路第一步就係拎IT ADMIN RIGHT
小心佢發爛suspend全部人access
再remove data

好奇想知p大概係咩年紀？係唔係肥婆黎

樓主

咪就係囉唔關佢哋事又點煮死

根本就係半捐錢比光時支持手足既心態買野
點知筆錢唔係正常公正咁落手足袋 或者去做大間野 反而係用一大筆出糧落一條友度
邊有初創野會開咁大份人工

咁你地諗住點？
佢擺明利慾熏心，依家唔係俾唔俾佢賺錢問題
係擺明食人血饅頭

你憑乜撚待遇要高過market。

轉下名啦好多人認得你

本身就係當捐錢咁買卡
係冇諗到大部分啲錢入左一個人袋姐

由佢 講得都預左比人批判

介唔介意解釋下
暫時傳聞係 果3個係公司落名人
run順左之後 用自己hold公司嘅權力
逼走創辦人同其他義工
然後就開始借依個權力放錢入自己袋
如果你話pko唔係創辦人
介唔介意就你所知講下依件事
唔同人有唔同版本
我地都想知你嘅版本係點

你班友仔放過我啦

其實條數都易計
當15個FT, 每人15000
即係total 22萬5, 呢到60%
管理層個40%就係15萬
2個M 3萬, P就9萬, 真係無6位數

支咩共敵咩人
講到錢乜都係假
算數把啦香港人

大貪到

好錫手足 但唔幫手足簽信等佢早啲出獄?
管理做野廢 憑咩開10萬?
錫手足定錫自己層樓多啲?
比人炒左 轉個身收10萬個月
供樓又買車冇難度
如果佢本身份工4萬幾都供到樓 係咩公司原因要開10萬
多野做唔分返開多幾個人做
做野又廢又霸住就就係想人工高啲 自己話事
咁不了
我想支援手足
唔係支援人供樓

篇光時回應其實已經間接承認咗post講嘅都係事實
因為佢哋一句都冇反駁到
成篇就係歌頌P好偉大好辛苦，乜撚都解釋過
已經越辯越明

我都係
嗰時仲諗點解要分薄 不過都係黃就算
自己幫襯多啲光時囉 叫埋朋友
都明白初初一定貴/手足人工唔高
要壯大先壓低到成本
點知搵到錢就肥自己先
真係好失望

所以都唔知光時憑咩賣貴咁多, 又收贊助, 我幫襯其他人唔好

第一句認同 明知貴啲都買
係明白壯大左先壓底到營運成本
但係1.首先宜家唔係咁大型
2.管理層要求應該係合理月薪 唔係幾多錢都唔理
3.做得起係咪要開始諗攞貨營運點做好啲 攞平啲
而唔係見都有買就算 你唔增加吸引力
靠呢班人buy你信念 點行落去?
4.支援手足 比機會佢地進修學野都做唔到

咁點鳩法?

而家都應該一係重新引入人手重組
一係繼續而家等到冇人撐散檔

點解個你問我答變左做有問唔答

最初嗰時冇乜嘢賣都夾硬
而家咁真係好sad

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

公司所有職位 （包括管理層職位）優先開放俾目標人士，提供長遠晉升機會。

所有盈利用於擴充發展，創造更多多元化工作職位俾目標人士。

何謂目標人士？
因社會不公而坐監及被捕人士

盈利如何處理？
所有盈利用於擴充發展，創造更多工作職位俾目標社會人士。

市民如何監察？
每月公開管理報告及每季度公開財務報告

睇返都覺得好笑
結果就肥上瘦下
所謂管理層仲係清白身 同社運冇關係

光時員工 要P 即刻交返所有權力出黎

「人血饅頭」：黃圈污名化如何阻礙香港經濟獨立？

我都係而家睇post先知重光係光時班舊人搞
我初初仲以為係人血饅頭所以開頭嘅時候都冇幫親

我都想知 但我幫唔到我ceo答你

有接觸仔女搵工平台同議員
亦都有唔少手足係fd搭fd入黎

等p回應